羅馬下季我估計降班邊緣

主力老 後生賣 勁既借完 點解隊波可以鳩到咁都有球迷

樓豬幾時開始迷羅

收馬。

無迷過

認同樓主！推多啲羅馬球迷討論

晴晴b點睇費奧倫斯回歸幫羅馬重奪

最衰都係你始作俑者

咪咁

今次好波

收馬

認同樓主

U too

我蘭復賽後打起咗

我估歐聯四強

2022就得

磅水買史隊啦
30m即放

2023歐聯冠軍

日撚日係到羅馬羅馬-.-